美斯爸爸曾大罵莫達鏟愛兒

【體育】莫達最近憶說在巴塞隆拿拉瑪西亞青訓營的日子，大爆曾因攔截美斯而被對方爸爸破口大罵。
踢法狠辣的防中莫達（Thiago Motta）在巴塞隆拿出身，與前鋒美斯於拉瑪西亞青訓營份屬隊友。他表示：「在首天訓練，我粗野地攔截美斯，他的爸爸之後走向我，說我踢得太硬朗了。可是，老實說，這是唯一阻止美斯的方法。」 巴塞人才輩出，莫達指將於今季後離開母會的中場恩尼斯達自小就已十分厲害：「那年小白初來到一隊，當時他只得14歲，但你已可以看出他是與眾不同的，絕不懼怕任何人。」莫達又指，前教練雲高爾非常嚴格：「要是你不把球衣的衣尾放進褲內，他絕不會讓你操練。」 35歲的莫達於巴塞一隊踢了6季，捧走2次西甲、1次歐聯、1次世冠盃，到2007年加盟馬德里體育會，現效巴黎聖日耳門，多次於歐聯對回美斯、恩尼斯達等舊戰友，不過現在如何攔截他們，都不會有人走來責罵了。

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

小花唔撚想比人鏟就去玩藍波啦

留名

「要是你不把球衣的衣尾放進褲內，他絕不會讓你操練。」

中學校隊時,個教練都係咁

樓豬都就嚟係巴塞人仲搞啲咁嘅嘢

唔想做疤狗牙

系

小花踢港超一早斷腳

溫室小花

樓主下年入巴

世上只有一種狗就係賤種蝗狗

美欺對大埔已經比人打死了

翟廷峯連塞佬都夠膽兜頭飛腳踢落去，區區一個阿根廷溫室小花

美斯收皮啦，都未係英超證明自己

叫聲大佬先啦

敢帥d紀律要求

叫你兒去玩足球機啦

沒事兒沒事兒